1124, 內地一日遊，帶走藍絲大作戰

搞唔到搞蛇齋餅糉旅行團帶d籃絲返內地一日？